時間真係好快

尋日諗住出去食晏
但冇遮
食櫃桶d薯片沙甸魚飲野菜生活番茄汁當一餐
見到自己咁
未到三十就白髮同腳痛
開始明點解d人睇唔開
痛本身
同埋好多野唔做得
開始follow鄭融ig
唔知點解佢d片好撚治癒
人真係好易被掩沒
聽返以前d歌就諗好多野
又感慨依家係點以前又點
又感慨時間返唔到去
又感慨人只會一直老衰退落去
咩都係哂氣
冇9用
有時見d動物
毛色好靚
眼又靚
好似畫裏面行出黎咁
到頭來咪又老行唔郁典黎典去
一係俾人劏黎食
一係監生剝皮做mink
一隻就靚
隻隻都靚就普通
之前睇過齣記錄片
講巴基斯坦定唔知阿富汗
伊朗定咩
總之打仗個d國家
窮到咩都冇
但仲生仔
種毒品維生
飯都唔食都要打針
d細路幾歲都take野
全家冇一個唔食
但d人顏值真係好高
啡髮碧眼
唔係你香港見到d難民個d樣
做人真係好寂寞
睇完電視
放左工
聽完歌
follow完人ig
又要面對自己

時間真係好快系列

agree